有冇絲打可以同我拍拖

我窮得一貧如洗
又暴力鐘意批鬥人
但我對妳嘅愛係50年不變
可唔可以同我拍拖再比晒份身家我

即刻旅行結婚ok？😍快來機場啦bb😘

叫我？

係

冇圖點信你係女仔👉🏻👈🏻

你真係冇誠意

愛係無條件既信任

我就入去機場搵嗰位c打先na

你繼續叫春la bye

未結婚點可以有信任

係囉😭衰佬嚟㗎

唔好理佢 我地入機場

五十年之後就變？

話就話唔變姐
其實結婚證書都不過係一紙歷史文件
可能未到50年都變

九月二號 齊罷課

抽得妙

你根本就唔愛我
淨係愛我翻工搵錢俾你搵二奶
仲要屈我買你啲臭水

不了，我搵美國佬做男朋友仲好

我哋一樣膚色，你走去食洋腸
你都冇解嘅

臭你又奶？

我冇奶過喎

首先你要戒咗暴力和批鬥人先再開post